有冇人講下自己理想生活係點？

我先。
1. 有個電腦專業資格(係邊樣唔講）
2. 有錢到唔使做
3. 係外國生活 （獨立屋個隻）
4. 有個後生靚處女一齊生活(無結婚個隻）
5. 無聊時間唔中返香港探朋友

其他基本唔講。

每日有時間做運動
每星期去行一至兩次山
每星期做一次義工
多啲同屋企人一齊買餸煮飯
每日瞓九個鐘
有自己喜歡的工作 ，壓力較少

日日番工搭的士

唔使返工一定大把時間

坐係度都有錢收
有個細粒女朋友，日日扑野
住大屋，一個月飛一次
買野食野唔使睇價錢

其實呢樣我份工唔係唔得。但唔想咁做

又唔得，返pt

個個都可以咁做

做農夫自給自足
日出而作 日入而息

我意思係公司容許有D時間坐的士

興趣變成工作
每日有足夠時間休息
有一個明白我嘅人陪我
身體健康

每樣野都好似好易但唔會有可能做到

同性都OK。

一樣
不過身體健康就唔需要

身體健康先係最重要囉好冇

頭3樣都OK，但慘在第3樣係FD(唔係屋企人），搞到D 唔明我既人以為我係GAY

有一個可以交心嘅朋友
有盤自己嘅生意
有一間唔洗大嘅屋仔

唉

我唔想長命

身體健康唔代表長命喔ching

又好似係

其實長命同健康唔太有直接關係，有D人唔健康但可以頂到6X-7X歲。但咁樣有時仲慘過死。

可以做自己鐘意做既野唔洗諗錢既問題
同親朋戚友一齊去旅行

同親戚去旅行未必你想像咁高與

可以做到自己嘅理想職業
有一個好錫我好愛我 我都好愛佢嘅伴侶
有2個小朋友

有名望 有地位

其實有呢兩樣野都幾唔方便。因為你想做既野未必可以做到